恒大有冇info day

想去

恒大收開精英
你依D垃圾去黎都冇撚用啦

有

有，